[有頭髮入］被扯頭髮時應如何逃脫

一）出去嘅時候應該包翻好個頭

二）唔應該停留喺同一個位太長嘅時間記住be water

三）隨時注意我方人數，如果人數唔夠，遇上突襲嘅話，能夠跑走就跑走

四）以下片段來自youtube，只供參考

五）唔係睇咗就識，一切自保方法請勤加練習

六）此乃拋磚引玉，歡迎討論

七）請帶腦上連燈，分析網友建議對自己的可行性，及個人承受能力

push

剪光頭

戴假髮，有一次脫身機會

金蟬脫殼

推到會員 8+26 #60293入嚟

上水有女手足被福建佬當街擄走！

#231 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

戴兩個假髮，有兩次脫身機會

lm